連登仔六大日本錯誤觀點

1.日本人唔食三文魚
2.日本人好尊重av女優
3.日本人工作壓力好大好大
4.日本樓要供三代
5.日本妹個個都是拍AV
6.日本食野好貴

朗談日本：供樓供三代？
香港樓價高是眾所周知的事，但有時聽見別人說：「在港供樓也不及日本人辛苦啊，他們要供三代才供得完。」大概一般香港人仍有這觀念，但我想鄭重地說，這種想法非常落伍。

現今日本已沒有供樓供三代這回事，莫說現在，我以前去日本時也看不到這現象，莫說供三代，就是供兩代也聞所未聞。所謂的供樓供三代是日本在八十年代經濟急速起飛時短暫出現過的現象，那時首都圈（東京及周邊地帶）的物業升至天價，很多上班一族的薪金不足以供樓，但銀行照樣地貸款，於是出現了所謂的供三代苦況。隨着經濟泡沫爆破，日本的樓價從高峰大幅下滑，供三代這回事已不復見。

近年日本樓價在經濟低迷下持續回軟，而香港自沙士之後樓價急升，在此消彼長之下，香港樓價比不少日本物業還要高。東京的樓價及租金儘管經過昔日大跌，至今依然高企，畢竟是首都，但其他的地區樓價卻低得令人羨慕。

在京都置業，不需200萬港元已可買到面積約600平方呎兩房連三十多平方呎陽台的全新大廈單位。在長野縣及櫪木縣等鄉下地區更誇張，一些中古單幢兩層屋連可種菜庭園，最便宜的只賣幾十萬港元。
從今以後忘記「日本人供樓要供三代」這句話吧，否則就跟時代脫節了。

日本人唔用抖音

講下第三點點樣錯

日本周街靚女

日本人工作壓力好大好大
真心想知呢樣點樣錯

利申已搵日本friend準備駁你

明明大撚把日本人做嘢做到過勞死

係日本打外資工咪唔大壓力

做日本外資咪無咁大壓力

係 你尼長野尼邊就會見到

第五點老作？

供三代話係果時東京樓貴
跟住依家又用京都樓黎比
做乜鳩

留名睇你解釋第3點

留名睇9up

lm

其實正視聽都好
唔係連登仔
果邊可能係5毛來
長期踩美國日本

+1

東京都好大嘅
最立雜嘅足立區一啲都唔貴
板橋區近年貴咗少少
但仲係平過香港好多嘅

第二項唔係既咩？

講講下東京無啦啦講京都 係咪戇鳩
正如講講下香港既樓 又講話住大灣區一鳩樣

最主要係香港地少，但好撚多人

日本同台灣近核心地區既樓唔平得去邊
但近郊同郊外就好撚平

香港無呢回事

試下香港少咁一半人口

都一樣住得好舒服

係日本做緊日資日日準時收工

日本人買車唔貴

朝9晚5
一個鐘lunch + 30分鐘下午茶break
大把工offer到

補充
黑企嘅話真係好大壓力嘅
但準時放工嘅hea工都有唔少
不過星期五放工應酬下同事都一定有架喇

好多日本人用wo 特別係日本妹
歐美就少D

請善用不推文回覆

喺細公司做,準時放工,兼唔洗應酬
同同事食飯都係每年一次既新年会/忘年会,老細埋單

第一二點錯曬

因為日本人好尊重三文魚

咁都上熱門

已經準備駁你第三點

三文魚唔食日本人

真係周街靚女喎

收皮啦崇日狗
香港一定好住過日本囉

討論日本都唔得？

你提出錯誤觀點唔係應該逐點擊破既咩

日本一定好過香港

住屋已完勝

連登玩假膠
條傻鳩直必腸仲要懶醒打篇文

我唔受日本人歡迎

唔覺 淨係OT同工作文化已經唔想住日本

咁多人回應

樓主都係尻UP
小原櫻子對日本錯誤觀點
日本人工作壓力一般

歐美都好多 定位係用黎睇同整memes
pewdiepie好似有起碼十幾條片係睇抖陰memes

日本人好尊重av女優
呢個笑左成年啦wo
做咩?有真心撚?

真心
Tiktok好多日本妹

無謂post 拉

先講下人既四大基本需要 衣食住行

衣: 唔洗講啦 日本u記gu優勝過你國貨淘寶 (不過要交稅)
食: 呢樣就差過香港少少 係返市中心價錢同香港唔唔多
住: 日本平均打公仔既人工都可以追到個樓市 比香港好太多
行: 呢樣真係大敗 坐jr地鐵一兩個站已經講緊十蚊港紙起跳 同埋jr車好疏
但相對地買返日本國產車就可以好平 同埋大多數都踩單車

屌你老母 廣告公司打手又出動

你9up? 我日本Friend日日OT到11點wo

拉

日本人工作好HEA好HEA好HEA好廢好廢好廢..........

睇你咩工作啦
其實香港好多都要應酬
係階級觀念無咁重 講道理多d 唔係老屎忽就岩

咁都上熱門第一位
就真係錯誤喇

不推文 打倒廣告公司打手

真。
其實日本人種default係唔靚的
但化裝同著衫都係一流
同埋媒體上太容易見到啲TOP 1%

日本旅行就好 長住真心不了

不推文

就我公司睇到既日本人, 同總公司既日本人來睇, 大部份都好廢, 好蠢, 好自保, 佢地覺得自己好用心, 但我地香港人睇係好低能, 同工作能力差, 做生意又怕死, 又萌塞

澳洲鬼妹好鐘意抖陰
啲中國人都未抖佢哋日日喺到抖

樓主水已潛

on9
日本做野係壓力大喎

長住唔係問題，係驚地震同打日本工啫
退休又唔驚死應該幾好住，不過外國人無醫保睇醫生好撚貴

廣告公司打手慣常技倆
請善用不推文回覆

垃圾post，拉

點解哩個垃圾po會上熱門？

on9
請善用不推文回覆

咪就係

三文魚唔食AV女優

仲要擺時事台 做乜鳩

少120萬

係咪搵d特別例子/個別例子就話人壓力唔大？
聽講佢地地日日有人跳軌

一睇知係水人買日本樓的廣告

嚟=呢=尼

分享下我嘅“錯誤觀念“同”見解“，我都唔知arm唔arm

1.個錯誤觀點應該話“餐餐食shushi”呀？不過有個現象我都想問下點解o係日本會見tuna比三文魚多，香港就調翻轉

2.緩交圈覺得係“自己搵錢自己食”、“覺得（出賣身體）問題不大”、“自力更生”，只可以話愈近東京嘅JK愈覺得冇問題，價值觀的確好大程度上扭曲左，近年受關注後好翻的。但普遍市民都覺得做AV 呢行唔光彩，就算話“專重”只可以係話出於“同情”之下

3.日本人工作都係睇公司，跑數應酬一腳踢，做保險sales 地產個堆其實咪一樣壓力大，聽講過新人好慘，一層壓一層，唔單只係工作內容，人事方面都係，成日要恭恭敬敬咁。十多年前去日本交流做嘢兩個禮拜，條友同我講要送boss搭地鐵，轉線先俾走，話新人係要咁，女社員更加要咁個時我心諗，送你老母咩咁大個人你邊位唔識搭地鐵呀

你個frd代表晒全部日本人咩

睇下同邊度比姐，香港一樣大把低下階層做10幾個鐘，清潔、保安、飲食業，仲要袋最低工資40元都冇。日本最低時薪都60幾元啦。相比之下日本人好幸福

中文差少少就比D連登仔屌到仆街

但係日式衣著真係加哂分

調翻轉咪一樣，睇過日本節目話avg OT都長，你未計埋應酬

公道的講日本開支都貴

之前連登/高登 都討論過 日本vs香港，如果你要生活嘅話你會揀邊到？

其實有援交圈幾好
利申 玩家

我係到

不過E句野真係好唔通順

長住有醫保

其實我有好多嘢想問，你話你係玩家，咁arm啦

關於緩交圈，的所謂價錢表上過曬日本的節目，千元HKD 拖手+kiss？2600 1Q? WTF 想問下點解會有人肯俾，令到佢地成個圈生存到。。。。。定係個價目表係overpriced？

同志 係時候清潔下屋企啦
清走啲垃圾就乾淨舒服

咁就善用不推文回覆啦

所以咪錯誤觀點囉

日本食野貴==>

香港通漲左先覺得日本平渣

00年仲講緊幾千蚊人工左右
日本野黎係貴

連登仔定蔡生先

東京5知 長野平均20000円 60分鐘 任射 愛情酒店4500円 3小時倒 酒店自己準備

大日本帝國覆亡左好耐啦

日本好多黑心企業喎，職場文化又西
識日本人忙起黎要返足七日，之後又請假係屋企做嘢，因為無得儲補假過下月
開會啲大粒佬淨係識大義凜然咁講廢話，開完無乜時間做嘢又要OT
OT完就走又比老細屌一鑊，出到車站附近求撚其食碗拉麵飲杯啤酒，第二日又loop過
咁都唔大壓力

有d常識都知日本人工時長啦

乜真係有香港人覺得日本樓要供三代咩？
薪金樓價個比例 香港全球第一
如果日本都供三代 香港起碼供十代

崇日撚
有錢香港一樣好食好住

香港市價幾多

你都有誤區 香港大把地

唔使找
野食, 香港唔難食, 大把美食
東西, 香港嘅品質唔會差
女, 運動前分化男女仲得嘅, 而家?! 港女一定好過日本妹! 齊上齊落!

乜野係錯誤觀點? 你呢張圖咪係囉!

你做埋啲廢工咪係囉

”誤區“ 留名睇你俾人屌

想知5可以點駁

CLS

40000yen..........................................................................點解你會肯比，係咪真係靚得咁緊要。。。。。

日本女仔自尊心低係幾多年前
依家唔掉晒你啲野出街算好彩

依個真

依張相係日本人講架
日籍插畫家Yosimichi Iwhata經常在臉書分享台日港三地文化差異，日前他再度發文比較三地的「飯店餐廳文化」。他分別針對食物、服務、商品以及「女生」4個面向進行分析，貼文一出，隨即吸引大批網友留言討論。

Yosimichi Iwhata 27日在臉書貼出一張台灣、日本、香港的三個國家的「飯店餐廳文化」比較插圖，首先針對餐點部分，他認為日本的餐點雖然價格昂貴但是口味好吃，台灣則是物美價廉，但也提到香港的餐點價格較高，味道卻沒有預期的好。

唔理崇唔崇日
香港有冇錢都一定唔撚好住
人太多地太細
好多野都限制晒
你話做宅男唔出街就係既

我唔見既。。。。

在服務方面，日本的服務好但價格高，台灣價格雖然低廉但服務卻不馬虎，而香港則是與價格相比服務稍嫌不足。他也提到，日本的商品價格雖然高昂但品質與價格成正比，台灣則是品質好價格低廉，至於香港則是因為物價高，導致商品價格高，品質卻讓人不甚滿意。

此外，他也特別以「？」暗喻各國女生，他首先提到日本的女孩「自尊心低又可愛」，台灣的女生則是「自尊心高但可愛」，對於香港的女生，他則評論，「自尊心高又（>_<）」。

貼文一出，隨即吸引上百名網友熱烈討論，許多網友紛紛表示，「台灣吃飯便宜到爆而且服務真心好。昨天吃特色烤肉吃到飽才700台幣，牛肉還要由美眉不斷地送上來啊」、「好中肯」、「香港不是單單個貴字（能夠）表達的」等。但也有網友不贊同他的分析表示，「台灣的飯店不便宜啊」、「日本Toyoko inn 便宜而且服務很好，台灣的飯店價錢和Toyoko inn 差不多，卻...」等。

好耐之前高登有個假設嘅實驗，例如俾一千萬你（如今可能要二三千萬），你會選擇係邊到生活

1.日本人唔食av女優
2.日本人好尊重三文魚

有錢住香港日日旅行都得啦 on9

香港樓好平
最近嗰期居屋4萬蚊就比到首期

睇咩地區
東京首都圈梗係掂
京都都算可以 可能遊客多
去到大阪著普通便服嗰啲真係好普通吓
利申: 去過兩三次大阪 敢講中環啲OL 平均正好多

日日可以去旅行=香港好食好住

咁大陸都好食好住添啦
日日去旅行呀

印度都好食好住呀
不過日日去旅行

成日上網見到日本正式社員一個月要ot 200個鐘
即係每日要ot8個鐘
真心好奇點做到既呢

港女世界第一，此po已完

第一次睇呢個點係漈爛講
無記錯係講佢有一次帶成龍去日本食野
佢地去到餐廳想食三文魚刺身
個餐廳老闆同佢地講日本人係唔食三文魚刺身因為驚有蟲

佢講就一定啱?
何老妖講嘢夠一堆藍絲和應, 一定都係好啱

香港人就係長期被人咁樣分化, 長期矮化自己, 係呢場運動令到我地知道香港更多美好嘅特質, 香港同德國係並排架!!
香港抗爭果陣, 韓國都落力幫手啊, 日本呢?仲崇日?日本人又知道香港幾多啊?
獨立思考啦, 冇謂人講你就信

純種日本朋友我又有
在日香港打工仔又有
個個都話辛L 苦
飲L 到三次會返唔到屋企第日又係八半返到offie...

你有邏輯謬誤
訴諸權威

誤區係咪支那語

都係香港好 方便 娛樂多

足立区條舍人線真係狗也不屌
但其他線既租金同其他地方差唔多

點解日本d三文魚特別好食

成日都覺得其實拎香港同人地成個國家比好唔公平
要比就HK VS TOKYO or OSAKA , HK VS SEOUL, HK VS TAIPEI

咪又係入口貨

第一眼睇以為你日本人google 翻譯咁

同frd 飲夜少少... 就要坐萬幾yen 返酒店
香港交通真係方便太多...

同埋住得耐就覺得食野好悶
雖然品質係好過香港

個fd喺日本做it狗 準時收工 一個月有5日可以home office

IT 狗天堂

食你比愉鳩
淨係比價錢？

36協定都過左出年4月全面實施喇

除左第三點之外其他都無意見
日本人打工係完全唔可以玩手機，無野做都要扮做野，仲要唔可以準時收工

因為一日150個既問題
就算香港真係大撚把地未開發
都係無意思
樓價都係唔會跌

而且香港土地運用錯晒

主要既原因係香港太多人

一定㨂日本，空氣、人工高d、人嘅質素、城市美化程度、野食、新鮮感等等

係生活既食 其實香港都幾多野揀

日本唔用iphone

你朋友唔好彩入到啲文化較舊傳統公司所以咪咁

日本食野唔會好平，但質素同份量一定合理
香港食野？貴一貴，細一細係多數情況

日本人咁有禮貌係唔會老作錯誤觀點

屌 笑死

咁樣計埋已經平香港好撚多
差唔多價錢無論味道服務都好過香港n倍

咁除左價錢同選擇都仲有好多野比既
最簡單除非係香港你有錢
如果唔係大部分食材都係同大陸拎貨先啦

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

可唔可以講埋少子化孤獨死之類嘅問題？

食野好悶？東京咩都有得食wor，香港食野仲悶啦下？？

你去住返兩三個月就明...

唔關住幾耐事，係東京咁多野食你都覺得悶，咁香港食野唔悶咩？？
東京食野種類少得過香港？

留名學野

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

單以一個地區計好無 ?
池袋 vs 旺角咁計

麻友唔係雞

同一區，種類香港係較多
不過差既又較多呢

台灣平就真既，你話好食我真係黑人問號

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

放工要同班同事social 慘過返工

又用日本打飛機
永遠都係格離飯香

我做識好多日本公司 做撚到死
夜晚8 9點office仲開緊燈做野
識日本攝影師做pre wedding有客 全team 人朝早6點鐘就要standby平時就番9放8
夜晚仲要去飲み会下先番得屋企
可能我hea所以覺得日本人慘

ゆとり世代

足立區首都北千住勁好住

可愛文化、萌文化=鴉片
日本要重返golden era，首先就要搣甩呢兩樣野
大日本帝國時代大家都係認真求精進求變，唔會終日埋首喺啲精神毒藥度

屌。。香港d 錢去撚晒d租金到
有撚得比咩

日本有d樓半賣半送
因為人口老化同埋唔想維修
賣左佢好過

「過勞死」呢個名都係出自日本

你啲常識outdate左

無知一問，紅字有冇矛盾？

日本係起薪高d 但升幅同頂薪一定低過香港, 而且收入高稅仲高, 所以先無香港咁高堅尼系數

係日本搵一百萬yen 一個月絕對難過香港搵 7 萬幾

客觀d 睇, 香港要搵錢易過好多地方。

睇行業，唔好拿自己做例子先得架。
做電影，拍片，動畫，遊戲呢d係要ot 到仆街架

It睇做咩，一樣都要，有事上黎要通幾日頂。。

做CG 係加拿大做荷里級既就一年有3日左右要通頂，
但日本一年有3日係24點前收工

日本太重稅，跟住又年金又健保又乜鳩災後復興blah blah blah
政府左刮右刮都填唔到條數，年年都係直接write off舊年條數

奧運都洗撚左好多多餘錢，屌佢老母

第6點真

味去日本之前真係以為食野一定貴過香港好多，去完先知原來一直係香港食緊垃圾仲要貴好多

第一同第三點絕對同意，仲一定要睇埋老闆上車先可以離開

萬一步雅典奧運後塵就好睇啦，經濟岩岩先有返少少起色又要沉返落去
搞奧運根本係一場豪賭

移民日本好似好易？

其實咩好大壓力
講嚟講去咪又係講緊東京首都圈
但日本又唔係得呢一忽

你地會唔會話new York london生活節奏好快
跟住講到美國英國人好大壓力？
唔會 咁就唔好成日當咗日本得呢度
要咁講 香港做會計四大 ibanker 都做到死

台灣新聞成日有呢個詞.

唔爭氣笑咗

你咁講姐係話當人有120歲命，60歲就係中年啦
屌你都on99

邊忽講緊自己嗰行呀
香港做醫生護士嗰啲都好撚痴線架喇
你又唔數

醫生護士正常都痴線架啦，你拿舉例舉好d啦，你唔好話做整容醫生可以準時收工？

日本好多暴力爛仔
日本好多欺凌 (露宿者, 校園, 職場, 家庭, 老人, 青年)
日本好多痴漢變態

有啲真係未必

日本女乜鳩都kwaii，假到仆街

香港有咩種類呀，咪又係中式粉麵，快餐店個類，仲要10間有9間都係難食，日本是但入一間都好食

首先除咗我自己呢
上面大把人舉晒例
係你自己覺得自己啲例先叫好例

日本社會對女性嘅建構到而家仲係好強烈
做港女自在好多
無乜痴漢 鼓勵有自我同獨立思維 唔一定要靚靚kawaii 人生目標唔止得結婚生仔
一句講曬就係日本土壤生唔出前線絲後勤絲
講日本一定比香港好應該唔知日本女人嘅處境

我見到好多人話壓力大工時長bo

Tokyo Kyoto，首尾呼應，好合理。

Agger
明明就好撚辛苦

其實又唔可以話樓主錯 六大觀點其實全部都好客觀 除左第5
而然樓主D解釋都幾偏

有數據自己睇

當然會有公司日日OT到11點
正等如我都有fd係香港日日做到尾班黨鐵先收工
都未計big 4班audit peak season晚晚凌晨

只能講嘅係日本唔係好
但香港可能係百步笑五十步

真絲？
好傻好天真
做港女好過做櫻花妹

台北就係 日本妹好樣衰

4其實係啱
拉斐爾其中一個工作係做地產
講過今時今日首都圈仍然要供三代

香港係多種類同餐廳入面個menu多野揀
亦因爲租金貴所以汰弱留強得好快所以感覺好多選擇

日本所有野都比較慢
而且選擇相對較少

不過純粹計食材擺碟同服務
日本平均真係贏幾條街

香港都好多MK仔
香港都好多痴漢變態佬

日本是但入一間都好食<<岩

香港一個2萬就不同2萬人工，佢地日本交稅都高嫁

pull

你都on9
痴漢最大嘅原因係男尊女卑 男性對女性嘅支配欲（性欲反而唔係最重要）
日本鐵路要周圍貼警惕痴漢poster
仲設置女性專用車卡隔開d痴漢

講程度一定係日本嚴重得多
香港有曬上述條件先再講

事實係日本人好尊重三文魚

呢十年日本物價連消費稅感覺仲平過香港

日本妹個閪唔臭

腐皮我
識睇呢d先再講啦 無料扮四條

「男が痴漢になる理由」なぜ女性も知っておくべきなのか。満員電車でくり返される性暴力 | ハフポスト

唔比價錢 香港仆得街啦 無邊間好食
大量大陸食材

係 都要睇地區 東京真係太大壓力啦

d食材同支那食材冇得比

依個樓主真係好戇鳩

5

日本物價連消費稅感覺仲平過香港＞岩，日本食一個勁好食既拉麵，加勁多塊肉，或者餐廳食一個dinner set都係100蚊之內，但香港入去一間餐廳最低消費都200蚊，仲要d野食勁普通

買食物或日用品，租或買樓（重稅），搭或買車，人工本身2萬又抽8％以上，加埋雜費都有稅，先唔講香港唔洗比既錢，例收垃圾。
以上加埋稅都無左3成人工

年輕人收入跌緊
不過死老嘢繼續高薪

係微軟負責賣Xbox

香港靚女仲多啦,起碼對眼大D
btw日本人著衫係幾靚既

日本人好尊重av女優 先奇

最下等人最弱勢就真

天災要返工
唔返等秋後算帳
返工放工搭巴士逼到頂閘

以上全部都係香港發生
但係依然住喺香港

同埋唔知係咪我錯覺，我覺得日本好撚多假期，每個月都有三連休咁濟，年頭年尾，8月お盆都有至少一星期，香港應該連農曆新年都冇7日？

而家係香港人供樓要供三代

你個frd仲未返工返到自殺 所以壓力未算好大

計比例日本性工作者其實唔算多，只不過佢地有唔少av網站，可能比人錯覺，反而大陸比例多好多。

大陸深圳最多咩先

5 有咩錯？

計過今年，日本休日追加日 = 香港紅日

全年有17日額外假期，唔似香港咁比星期六食哂

仲有日本性工作者有好多都係中國留學生扮日本妹

東武沿線都無得輸
出老秋20分鐘仲要直通地鐵
都嬴香港啦

你係日本人？
以前成公司日本人
唔加班
但班日本人。成年先返日本一次
係過年時間
好過菲律賓人少少

拎埋有薪假真係隨時放多過香港一個月

聽日係咪好似仲有周同學追悼會？

不了，去完老秋返去成架車都醉酒佬

香港周街都有中泰越西日野，算多種類
不過多數都低質素

日本黑幫係好人

香港有返工精神
但冇工作精神

日本聽聞仲有電車痴女
十幾年前有OL個啲搞鳩男中高生，2ch有被害報告
總知係痴撚線

金龍

岩呀，最好好似香港咁低稅，倚賴房地產交易
港豬又唔想交稅又要福利/民生

又係樓主條傻西崇日能。

兒登仔唔買樓咪覺得香港低稅囉
又唔諗下點解地價咁貴

無話重稅唔好，但係日本重稅得黎係冇乜福利，咁重稅有咩意義？
生仔健保唔包，所有醫院有權唔接
試過有單生仔冇人肯接，最後一屍兩命
社福官員唔鼓勵人拎援助（同你講：仲可以賣身即係未到拎援助既地步），又怕審批手續麻煩，申請人又怕被社會杯葛（日本社會最興）
結果一堆人走去做牛郎/援交
你有冇見過咁繁榮先進既國家仲有唔少人窮到要摘野草返屋企煮，收麵包舖唔要既麵包皮黎食？
成個國家根本痴撚線，諗野極端，不停鑽牛角尖
有戰後既黃金30年係佢好彩
講福利、民生、發展，日本由始至終都唔係西歐/北歐/瑞士果皮
脫亞入歐只係一個fantasy

金龍係俾日本仔飲醉酒嘔完之後肚餓食

日本妹好男性化，成日見佢哋打機隊酒

其實通街劣食
去旅行有新鮮感唔覺姐

其實通街劣食 我真係咁耐都味食過一間劣，反而香港好少唔劣

去旅行 唔覺開支貴
基本飲食點都平過香港 而搭車就比香港貴
香港7x蚊茶記食屎

長野 滑雪好地方

近排運動開始後翻過香港，成5x 一盒乾炒牛河以前食好似$25-30
香港物價升得太快，相對下可能覺得日本唔太貴

聽講對上司 已經要咁，唔只對老細 嘩，佢開車咪好lor，都係落樓下停車場，你遇著個的搭地下鐵個的如果長做我真係冇可能日日 等佢放工+送去搭車

旅遊post 唔講的咩啦，我覺得可能講“誤解”、“謬誤” 會好的

我覺得我答完你會變真心膠

it was a better place =]

之前睇過的文章，分析日本嘅現行政策，話絕大部分都係只有利於老人家，諷刺為老人政策

真定假？

我以為連登已經冇人捉5p字

嗰個睇完日劇就話人哋好

咁it工真係唔需要坐係公司都可以有output
但其他行業做到仆街

香港衣食住都貴過日本，除咗車費

香港工時排名第一

香港全年18日紅假+14日AL起跳喎
日本改年號都係得17日，上年仲要得13日
公司AL（新卒一般10日）少過人仲要難請假

我都諗緊同一樣嘢，啲人都弱智

廢工唔計？只計chur工香港會唔chur？

香港食嘢好多成本去咗租金度，梗係難食啲
唔使理啲無腦吹奏撚

香港食嘢成本好多係租金度

仲有人工
請唔到人洗碗要車去工場洗

日本靚女唔係個個做av，但做援交機率大

香港高地價政策=間接稅=樓價、鋪租貴過人

冇資產嘅越嚟越窮，有資產嘅越嚟越有錢

吹奏香港冇收稅都弱智

AL 14日
巴打一定一上人，香港法例最低7日咋

好多排名香港工時都第一勞工權益包尾
都唔明邊度嚟嘅自信笑日本？

吹到每個月都3連休 我返學都無每個月都放假啦屌

7日AL邊有人肯長做
正正常常的公司都14日啦

利申倫敦絲打25日AL

香港無論工作壓力定生活壓力都比東京大

利：東京香港兩邊做

我想講我識好多日本人都問返我點解可以成日飛
祝日AL唔係多過人，仲要難放長假

我係香港做過三份工，分別係7日，10日，同12日

絲打好勁

唔勁，係英國法例規定一年要放足31日假

你果間咩公司黎嫁
我得一個朋友低過14日（12日），但佢返學校，正常私人公司開咁低點留人

日本好多野可以吹奏，但一定唔係返工同放假

呢位巴打就真係識野啦
隨時身邊既ol都有做

日本妹一混種就好撚靚

連登仔最大誤會
日本有處女

日本假期差唔多全部都連周未，一個月兩日假期已經兩個三連休

一年有新年，golden week 同夏休三次五連休以上既長假，唔敢講話假期好多，但夠放到我依D毒L諗唔到地方去

大撚把，你唔會想屌咁解

日本都唔多好，但feel到改善緊

包星期六日的五連休......我有d難接受佢叫長假
係香港舊公司，五日四夜我地叫短trip，係呢邊就兜一轉咁上下

啱啱落機玩就要上機返去咁，旅行還沒開始己經迎來終結

證明我去日本係岩，放假比我係香港三份工都要多

絲打人上人唔駛做咁款點會睇得起依D假期

係咪搵日本妹做老婆，好大機會會俾綠帽你

根本係咩人都有

一張台灣人整既圖，賣花讚花香

山 邊到鄉下啊尼

話日本工作冇壓力係咪冇係日本做過野
冇壓力就唔會咁多人身事故啦

係長野住緊 邊個市唔自爆一出街周街靚女成班連登仔以為長野得山 鄉下爛地

冇笑日本喎，係笑尻你啊

屌過唔少係為學費而做

冇稅收咪賣地推到啲樓貴一貴囉
係其他地方壓榨你地唔明點解仲有低稅打飛機
我寧願重稅福利好

唔好呀

就你搞到通街唔係處

咪撚亂推上熱門

日本食野好貴係事實
日本買樓供三代係指一軒家
東京大阪地鐵JP基本上日日人身事故

日本住第四年

結論 樓主on9仔
屌你老母

計打扮化妝的確周街靚女

少啲
但都閪過香港
利申大阪ibx

咁又真係好多。儀容得體。

食既話山旮旯都貴過香港好撚多

尼你老母個爛臭閪

打扮啫，你係中環都靚，觀塘就。。。。。。

證明你係窮撚，想共別人的產

台狗不嬲崇日反共

即係你覺得挪威 瑞典嗰啲係共產？唔使找

我覺得無撚講錯喎...
香港根本係日本價錢大陸質素
同埋幅圖好似係日本人整

12-14日真係唔多唔少正正常常，我對上份工都20日

真
因為班老人家係黃金30年既主要勞動力，佢哋既年代係公司福利勁多（退休有長糧、在職勁多津貼etc.），政黨又要拉選票，所以福利去哂佢哋度

可能佢能力低咪得7日 正常真係14多

法定最低工資37.5/hr 添, 你係咪做
而家office 工無14日AL 根本一d 都唔吸引
我公司入職已經14日

證明我去日本係無錯

講你又信，同叫雞話要賺錢幫老豆醫癌症一樣